Choa又有新廣告

支持

雪炫啲廣告？交哂俾我啦

近排好似唔見條賓妹？ 去咗邊

有戲同劇上

沒奶

。

痴線 仲正過aoa嗰陣

好正

似係IRENE

老實講，整容整到唔認得佢

都唔係

頭髮長左認唔到

咪都係咁嘅樣

一樣樣，係個妝唔同咗姐
唔好睇小化妝技術，易容都得